有冇巴打好似我咁廿幾歲人都未去過中環？

唔敢去，怕格格不入被人笑

海富都大把人去喇

關海富咩事？

去最近中環果次就係去西環買海味

包住個頭學啲阿差咁去囉

去中環又唔係去尖沙咀

細個嘅時候出過意外，搞到我驚搭車，由細到大都一直留喺屯門生活，無出過去其他地方

行囉
游水囉

聽講係小巴跌左落水

去到中環抬唔起頭做人

咁都冇事

CLS

直情想個頭損入返屎眼到

一蚊雞保鏢

啪樽安眠藥上車訓到落車，記得揾人叫你落車

其實冇人想理你

一見到小巴飛落海就知係邊套

但好多人理我喎

我都未去過
每次地鐵去到金鐘我就落左車
無勇氣搭多個站
好羞恥

果度真係好唔同 d 囡囡都好似打扮得特別時髦

點都坐過輪船下話 點會未去過

藍色線既我都唔太敢去